突發 寶達邨開始多人

你地咁多位小心啲
寶達太多廢老喇
應承我今晚唔好有人受傷

五大訴求 決一不可

咩事？寶達邊度？

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

波枱隔離個辦事處
啱啱經過

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

琴晚寶達有人嗌完光復香港
比個廢老打傷咗

咩事呀

依家咩環境?